我吃了蒸雞髀雞翼烚蝦和炒菜心(非生叮）

查

原來佢仲未死

飲食台已死 個個淨係識睇印狗呢啲pr打手
冇人再記得查查同欣賞佢嘅飲食藝術
劣幣驅逐良幣 香港人

藍絲查

高潮屎窟窿雞呢？

冇記錯條友係藍絲定中立撚黎

冇證冇據唔好亂鬥黃

真係？

係

應該係 佢好似都係自舊年6月後喺連登消失 不滿連登仔撐抗爭掛 9估

好掛住查

查嗰陣好似病發出左事 唔知關唔關事

好似失去左一位好朋友咁

茶記晚餐真的不便宜 食個小菜要付上三十元

查可能係連登最有才華嘅會員

你唔識佢咪9up，見人智障反擊唔到就亂屈

係囉 查唔似係咁嘅人囉

查仔之前好似自己一個住?
而家聽背景聲應該同件廢老住? (好似有D茶杯聲)

佢比人ban左搵唔返
佢事實係話唔中意連登咁多黃絲

入咗院舍 佢之前有講

藍撚到仆街

證據？

屌你咪留言問佢囉